[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (645)

書包！書包！書包！書包！書包！

包爺會唔會出廢青杯

米修 米修

普巴我好鬼灰 尋晚4點幾買左條3串4，眼訓得濟撈亂左兩關 一起身諗住有錢收，點知睇番自己禁錯左，灰到核爆 成k冇左

澳洲讓得起咩.. -1/1.5

買 半和全和

鬼掩眼

有即場 等大波算

一起身諗住有錢收

我睇比分中哂 但條飛

成K 係本定派彩先

派彩

我上個po見到呀咖哩巴 見你話主客調轉左

笑左出聲

4點果兩場唔刷角架咩？
9.5高水

烏龜u20 x 沙地阿伯

沙地1.91落到去1.83 入唔入好

訓前真係要睇清楚

係唔係輸一粒都贏半 好少玩深下盤

係

自嘲 諗起幾場買大都0:0

有幾多人係岩岩開始賭波

烏龜抵唔抵入

抵

烏龜串沙地

好想買委

烏龜係委內瑞拉私家雞
支持委晉級

烏龜買晉

烏角大

烏拉圭 第一球

U20 要記得買晉級

想買烏拉圭天

已入委晉

烏對委點買

勁多 連上下盤都未知咩黎
GEL頭 反GEL 反而識

上po有人問讓球主客和-2，和波點計

秘魯主W

玩得多就識LA

答下囉 邊有人一開始就識

兩邊互有輸贏今日應該0-0或 1-1平手

Super

通常呀下 桃太菜 係比較保守

今日頭3場應該都和波

Gun

識gel頭好重要

我自己講完都唔信

自燈下先，中左派一百

Lm

Lm 無錢開飯了

祝中

支持

Lm 輸左成個星期了

唔好賭咁大啦師兄

我了

沙地+1有2倍幾抵博下 ，至少近績沙地唔輸澳洲

lm

要呃人首先要呃自已

委未失過波

Good Luck 清

真心,買兩場和波波強 0:0 同1:1
2X3應該仲大機會中

已經輸到麻木咗，唔爭在

委

廢青杯太垃圾個人覺得四強賽都唔會有太大改變，應該又黎賽和打加時

死就死啦

呢樣真

調整下心態唔好場場買 u20特別仆街 真係少注誼情

Sad but true 玩左十幾場u20輸多贏少，合埋眼玩單雙仲易中

LM

U20 開角大易過大波

諗諗下都係留錢聽日玩好過

唔買波膽

金雪bb豬出水好穩定
今晚每注打多個0跟先

多謝支持
岩岩出左water
烏龜晉級 入球雙
意粉晉級

跟跟先

唔識就做下功課先喇 叫生叫死

當烏龜係世球盃果隊咩😹

委啦

又要教功課又要防GEL頭事後 波PO很辛苦

禾

諗好了
委內串沙特

好想好似書包神咁羊大錢...

啱啱睇完十場近績烏龜靠12碼黎到4強，進攻能力真係委高一班近2場和係輸運

點解會睇好意

但係防線有2個主力停賽

因為係意粉

委內瑞拉 要了🤓👍🏻

英讓博得過

欣f3 小弟可否跟你

扮咩呀王f2 =.=

留意到巴打由尋日開始講gel頭事後

咁就真係買走地睇臨場表現

上場夠哂硬淨熱血

中左派100

我可唔可以做普f10

岩 英人意志應該無禁高

會中既當然要留

收到千尋巴嗰100 多謝 贏多d

買+1定客盤 唔想走盤得個桔

今朝連吉都無

今朝要左+1哥連泰斯
執少幾百

Lm 好多人派錢

無野做咪上黎扮瘋紀

派左錢你出水比me

咁我買盤了

有冇人鐘意大波...委內瑞拉果場!!

澳洲波買角細
BTW,LM

首回合得3角

今期書包比平時更旺

Btw廢青盃唔敢買了

跟紅頂白 今期威水

16:00烏拉圭超重注！

小注囉

嗚哇

頂

8.5 9.5b

廢青盃下盤

書包改左名?

認真 ？

烏龜唔刷角

無飛

平手盤

我支持烏龜晉級

烏龜應該贏兩粒

睇溜左下面,自

Good luck 清

買來叫下

留名

準決賽唔會咁鳩掛...

爽能到

買客無懸念

是的,己把首期的錢也全押了！

直屌和波

4廢中

跟華哥冇失手既！

烏拉圭(0)
1:0 3:0 前者機會大d

典牙屌你

咁不如串半和/全和2場廢青杯

睇睇形勢再揀邊隊晉

廢青盃買冷個隊晉級不中9成都中8成

球場好冷清

讓主客和-1成5倍 成日都開唔出

委內不敗

委內瑞拉 FG

博到就有首期

好耐無見王傑

信烏龜

1c

自己玩

咁快1c。。。

唔係比人jer咩

咁快1c

快刷

走左九世啦

烏拉圭

🐢🐢🐢🐢🐢🐢🐢🐢

只有刷角先可以贏

一開波就有c,通常

雪b

屌你晉級個水位升得咁快
早買=洩水

烏龜手足集氣區

🐢🐢🐢

委終極禁屌

咁快秒c 好似角大危機

委內好鐘意浪射

始源相信角大

比你禁屌 但入波我嘅

等5.5 6.5b

5分鐘前都1.72宜家。。。。

直屌左9.5s 2.02

希望中

委食龜 對上兩次0:0；3:0

又練心臟

角球邊會嫌多

包爺

所以和客都開過 差咩未開過？

半場只求1球

1.5大點睇

不樂觀

好悶

水鬥水😷

想買無柒頭

委內

1mins 1c 15mins 1c

角呀

9.5b可以jump

得4.6 買左心臟都衰竭

等5.5b

角細

ok

幾好文采

重注5.5b

都係唔買 買左盤變左同自己對賭

有5.5了?

做咩事

烏龜比人禁屌

等5.5c了

半場前有

屌 買左雙驚佢一球完場

南美球員個個上腳好撚獨食
以為自己美斯咩

唔驚

有無手足買左角大 我貼飛自爆幫角細叫

6.5 都ok

我 中伏

6.5都驚開唔到

7.5了

點會 日本仔都開到

等陣d角細巴出黎屌

烏龜快入

大手入4.5 5.5

個波係空中嘅時間多過地下

All in

烏龜好似唔識踢波咁

廢青盃

兩隊都廢 傳波無幾腳又斷

係咁出界

8點應該有睇頭好多

7點

廢青鐘意一球定勝負

烏龜有兩腳中門，多過委

救角

有冇link

準備入手角大

快刷角

落到5.5前都唔好刷

起身見到同包爺同路個d都開哂
廢青盃就唔賭啦 成班傻仔

🐢🐢🐢🔥🔥🔥

節奏慢到好似U60睇黎又想留力踢加時

2隊都猜唔過10腳

2角

2c

無啦5.5

想等6.5

無買 但撐委狗

有冇買左委既ching

委你屌打有撚用咩
仲要食黃牌

烏 ng

同路
戒左廢青盃

🐢啲射門起碼中下龍

買主fg

3c

3c 開始黎角了

班廢青咁後生就鬥插水

好串=.=

為加入疤作好準備

9.5b重燃希望

成班傻仔係代表落場踢個22個

7.5b重注

數據老吹嫁？

2017......

了...仲...

屌波真係無撚用 除非有即場
山度士夠膽死90分鐘先絕殺 好彩訓左

好憎睇呢種波插水真係要重罩

我都買左

入球單絕殺

咁快3c

🐢🐢🐢🔥🔥🔥🔥🔥🤔🤔

係爆左哥連2.5s 但個盤頂撚番住
玩撚到2:5咁鳩正氣 仲要有即場
馬會良心發現

俾1球黎先

8.5b

角大革命尚未成功

烏拉圭咁多攻勢晉級都咁高水

等埋7。5，

委內瑞拉有邊場真係好好睇睇咁晉級

烏拉圭有幾球如果有SO7個D射手1早456左

全部打加時咁濟
攻力廢

狗會大戰365,賠率完全掉轉

不失一球

即場個晉級
烏龜大落飛

7.5

u20同一線射手

國父

半3？

我諗半場有6.5點

其實-7

打加時就買委晉
加時之鬼
屈體能

又話驚

輸埋呢個角大就輸2.4k

0.1/1 大

入一注先

0.1

幸好細注

有冇手足有SOPCAST LINK?

傷夠未

扮完死未

1.41都入

你飛機我都無咁嬲

邊個狂買烏圭晉

我 學人半車身

樂視免費播緊

0.1-0.9咪一樣

就有6.5

D廢青 硬係扮晒野 以為自己個個金童

差D

半3全_

半4了

半1都冇

半4

仲有機會

ht 未

廢青靜靜地咁又完了上半場

屌半場多粒c

買左半和都唔敢gel 唔知班仆街仔玩乜

唔好再刷啦8.5 9.5s呀

又半和 0:0

有$$都唔識執 去買盤😔😔

場場都買0:0 1:1半場波膽先

-6c

開00贏好小 不如直屌半和

你睇下幾多手足上左8.5船

買完即爆

已all in 8.5細

繼續大

想買9.5b好吸引

兩位巴打Check 戶口

MAC LOAD唔到

唔知做咩派
但好人贏多啲

8.5要買了

今朝山度士條數

90分鐘絕殺
我無訓一定心臟病

烏拉圭10c-6 求你一定要刷啊 手快買咗4注啊

4注唔似手快喎

作息時間表
訓
賭球
訓
落街食m記
賭球
同女朋友爭論
賭球
俾女朋友屌
落街食m記
訓
賭球

咁屌女朋友呢

有女

9點幾揸揸下車發現報分冇響過
先見到80分鐘都冇入波
燥撚到差啲炒
以後唔買呢啲鳩波

同女朋友爭論大細
買大俾女朋友屌

小心揸車

基

我好過你
賭得多元化d
唔會比人屌
但日日訓足12個鐘

有冇人入左7.5

要做野 8.5 9.5無睇清楚 以為未確定 㩒多咗次 做完野先知 好撚心痛

8.5

講定先

8.5 9.5b 派100

唔quote 太長
番緊工呀凸

時間表唔係我架

祝贏

9.5

返咩嫁屠柒巴

留定先

咩都番

又moon po 欣f3

贏

lmlm

球証買委？

一陣買意粉定英？

J 細學咩人買大dom
買大咗真係好撚濕滯

烏拉圭U20(主隊晉級)1.64
委內瑞拉U20(客隊晉級)2.12

點睇

睇重播

12m

烏12m

一定買高水果邊

入牙烏

中波先都有12M

我一直都係度
你是撞鬼嗎

goall

1:0

烏1-0

高水ng

烏fg 中

Yeah
Crashed

烏入未

1:0🐢

角細！

12碼1:0

委狗

ON9，o甘都12碼

10

比多粒

我

1:0要角大了

笑死 第一次睇住佢判12m果刻即買高水ng

屌 迫害0:0 咁喇喇林刷9.5啦仆街

收咗fg先 求刷到10c

goalllllllllll

老老實實 幾多手足買左9.5b

買到?

買到？

烏拉世界第一

烏晉级1.73打落1.64

委內哭喪區

10c-6

好在個直播夠快，秒cashed

買到 好撚後悔冇all in
@2.29

Same

空龍唔入

差d20

Which team

做乜鳩比12碼

角球停刷日

派😳😍?

重有個龍唔係咩？

球證買左

角

禁唔切屌

入咗一球 仲有1.5/2

係咪要恭喜你

我屌

要 仲要lm

直播LINK

哼😤

gchi

又停刷

又避一場濕鳩廢青盃 辣殺

烏拉圭 委內瑞拉10c-6 兩隊努力地刷啊

有冇link順+唔delay

要買無柒頭了

事黎竟然冇人屌
仲有人盲撐

樂視免費播

屌得好

我用app load唔到

角大

sor 清

派未

幫普巴叫8.5 9.5

翻版？

你個名好正

比多6角我 ok?
有7.5諗住allin

有冇人覺得委內瑞拉個教練好撚嘈

8.5 9.5.....

唔算事後飛呀? 啱啱爭議12m 球證睇慢鏡時買的 最後判12m入埋
利申: 㩒唔切

5c

唔係狂刷咩？轉咗

刷角

-5c

烏拉圭 委內瑞拉10c-5 兩隊努力地刷啊

5角普巴上呀

委佬快追和

委內瑞拉d人控住個波到底做緊乜

追和算啦屌

今場唔玩了
希望中盤

買唔切7.5

烏第一球
無第二球

委內瑞拉個後備得米六

哦 咁我入左再post飛都唔算事後呀 我睇住佢進攻嘅

烏拉圭 委內瑞拉10c-5 想贏就刷啦 唔該你地

2:0plz

不要刷了

回來了

求追和比我走盤

烏龜整多粒

仲想等到6.5

烏拉圭 委內瑞拉10c-6

我雲 ho ball

友誼賽賭咩輸咩

留

委內好茅

6角了 角大不是夢

真

6c

烏龜

-4

烏拉圭 委內瑞拉10c-

Goal😂😂😉

點啊你

-4c

唔講以為兩場黎

射多10c

一個角少一個 唔得咩

多2個c好啦

澳洲shoe win la 下話

入少少1:1波強先

d廢青訓係到多過踢波

委內幫幫手 一齊刷啦

委內求追和

烏龜2:0未

集氣刷角

烏龜換走件廢青

馬會不了個channel學咩人賣料

好心踢唔店就死撚番入去啦，個球場好好訓咩，晒撚晒d時間

快手追和

出動連c雅 速來4c

入黎果個背脊有暗器

走盤啦屌

又詐死

烏拉圭U20 無入球了

事後群 都係金雪同大胃b好

仲未退?

賣料黎

俾多4角我啊 我求你兩隊啊

依球笑左 大大力斬

底線傳底

邊個開的

俾多4角我啊

海馬

委1-1

唉,買左主ng 主即刻唔入波 屌

烏拉圭 委內瑞拉10c-4

馬會擁介對家又贏 世界級

-2

快手完啦

委內想唔想贏架 想贏就刷啦

藍天射球!!

委屌打

球球都飛機

委內果班廢青全部鳩射

操你媽逼連c雅 快來4角

連人都省唔中

藍天射球 要射姚明先有機會中

刷角罰球

省中出底線比個c我都好

完全冇角,角小黨又大勝...

烏拉圭 委內瑞拉10c-3

-3

終於有

補少少和先

7c

2個姚明疊起都唔中

8.5小角似贏定

普巴快中 -2

連角

烏拉圭 委內瑞拉10c-2

8C

Shiga

8c

愛你啊 委內

普巴加油

-3c

委追和未

我愛結衣

停啦仆街

買緊又連

即贏8角

咁多人屌角 不了

基利能保佑8.5B嗎,跟了你的重心尿....

-2c

主盤要贏阿.

冰角

1:1 anyone

見委內bb 突然幫刷 買你下一入啦

俾多2角普巴

8.5 9.5b 好想派

角球之鬼

派我 買唔切8.5 啱先 即連

Ok 我

2角 刷埋佢

派我普巴 幫你叫到氣絕

加油

屌你老母委內瑞拉買親你都輸
買你上盤又唔贏
平手仲輸埋仆你個街

委內雷獸之火焰射球

黑得都信

幫你屌下
-2c-2c

班廢青想開片

完了吧

腰斬啦

紅佢老味啦

岩岩一入馬會見到好多後生 係咪因為踢緊廢青杯

各黃一個

點可能輸12碼 入佢老母加時喇

打加時算啦仆街

烏圭可以入多粒？

雙jump

俾多2c先啦

完啦好嗎?

完啦反正都無波入

看來是中位數完了...

晉級埋

俾多2c我普巴先好完場

主ng有機

好緊張
D角話有就有
話停就停

IFC的門口開始聚集了群眾高呼:基利,還我血汗錢的聲音...

-2呀仆街

幫你叫

刷多兩隻先 話知你打撚死佢

1.5大又食屎

的

兩隊使但一隊入多球先唔該

放棄 又要俾馬會妹妹笑

射你就射啦 跌乜春

波膽1:0

快入

比多角先..

-1c都開唔到

角大終會戰勝歸來

烏拉圭 委內瑞拉10c-2 刷啦屌

花椒八角

俾多2角普巴dllm

唔刷點追呀屌你

乌拉圭已经受不了又要射啦

無入球 cashed

點解我樓下間馬會冇妹妹

入多注9.5大

委拉邊路HEA出波大力D就一早有兩角

🐢🐢🐢🐢🇳🇿🇳🇿🇳🇿🇳🇿🔥🔥🔥🔥🔥

99999999999999

馬會嬸嬸

nice!!!!!

烏拉圭 委內瑞拉10c-1

ccccc

愛你啊 委內刷多一個啦

俾多c我普

仆街 入唔到

9角

基利的中心中了,IFC充滿歡呼的聲音!!!!

anyone派

停住呀

俾我一個我啊

-1c

普巴收住一注先，幫你屌埋果注

8.5大上岸了

客隊 D把握真係好廢，追和都偷笑，我呀婆落場都入3粒啦

女皇發來陰間賀電

封左

想買11角

8.5b
10.5s

和啦屌

1.5b

成5倍買小小都唔比

臨完場連詩雅

10呀仆街

連未

刷埋先好完場呀

屌奶媽 刷乜撚野角

入多粒，大佬

補幾耐？

龍門撲出底線呀要

俾多2隻我啦

日左

嘩屌

😀

刷多c

8.5s哀悼區
冰左13分鐘

1:1
話撚左

真係玩加時

Goal?

屌你老母

屌

又和波

嘩 正 委內下一入goal

1:1頂

1:1

1-1呀? 係咪FAKE?

又加時

屌11

超靚罰球

嘩屌 好彩補左飛

咁都發生到屌

晉佢老母啦屌

除左屌之外都唔知講咩好了

1:1波膽！！！

劇本呀 頂撚實

唔是

又絕殺鬼屌你老母

上次意粉又係咁

靚撚到 抵輸

Goalllllll

委內手足慰問區😭😭

刷角未

啱啱想買和就入

哦

on9 龍

唔好慰問住啦 整多兩角先啦

見有罰球想買10蚊客ng.. 封左 真係入

屌 咁10c 冇了 實打邊爐等加時

劇本到場

屌你入波唔刷角

頭先85買左客NG 屎忽撞棍

平手盤又嘔翻出尼

唉 希望頂到9.5

屌 好彩補左4.55客ng

SET個罰球個陣365已經封定盤..好似知入緊咁

灰了

差啲要飛去ifc 😭

委食住個勢，入決賽呀

屌你仲係9角 我要10啊

去緊ifc

委內瑞拉U20之雷獸射球

agger

開波前講左,買0:0同1:1實際過-1

仆你個街丫絕殺斷我頭關

12m算啦

委內晉了

客晉20幾倍

刷啦

委內瑞拉U20之火焰雷獸衝力爆炸射球

頭先12倍客晉唔敢買

快啲吹啦

而家仲有２倍
ＯＮ９

補幾多分鐘

買左客NG咋 7.4倍

有冇啊

刷多2下

5

2:0 1:1 波膽 撐呀

屌 戇尻烏拉圭唔刷 我就買你對家晉 食屎啦你

踢個鳩幾鐘退返錢黎我買黎把撚咩

廢青盃下盤好似抵屌好多？

賤到又神級中位數

加時之鬼委仔嚟喇
打加時邊個夠我勁

屌過關第一關就輸

如果12m 買烏龜先 個gk捉12m幾勁

委
加時王

下場買大波好過主盤

禁左100蚊唔敢確認

加時都埋單啦委狗

1角

拿拿聲西多兩角啦 第二角再火焰衝力射球

10c啦屌你老母

又冇角

俾多1角 大家開開心心 唔好咩

屌 我個讓和啊

完了

馬會又中
8.5b
9.5s

咪撚補啦屌

撐呀

1:1
9角
FT

屌你老母 係要搞轉個party

已經比人絕殺左三，四次，唔通個天真係咁唔鐘意我

買左主勝情何以堪

8.5s

屌你老母 10c 唔撚得 正廢青

無賭過

獎門人

果然係打和玩加時 呢個劇本用咁多次

你老尾終極爆炸中位數

8.5b 1.53

屌，主勝跳樓

ok 入球雙絕殺

我發現我都幾燈

等12M補主晉好定而家補穩陣

有冇人買沙特阿拉伯+1?

十二碼都唔使
委仔加時駕輕就熟
ng

澳洲角大同路？

烏龜個龍守12m咁勁 倭加時入唔到就輸

一陣烏龜要晉級埋

加時冇入球

又加時 屌你老母

正呀 走到盤

下場2.5b 5:1 5:2 主其他

如果12碼 又係射2次個種?

🐢🐢🐢😢😢

雪炫巴又中

...1.68 8.5b

加時冇入球都有1.92

基利咁勇推埋呢場😂😂

會中途改賽際

買+1贏盤
買盤就和
我也是醉了
今場綠字好過冇 arigatou

183

睇精神面貌委d 廢青好d

廢青盃又累我唔見四舊

射12M啦廢青盃

唔使去入錢 好開心

屌你幾分鐘都頂唔到

買晉定ng好 委有勢

8.5b 2.33

走盤 down左成半場 絕殺

基利號再度上船了😂😂

咁就比左500蚊馬會keep2個鐘

2017年6月7日 買入 60304 400,000 HKD 港元 0.083 全部執行
2017年6月8日 沽出 60304 400,000 HKD 港元 0.087 全部執行
CASHED佢老母

劇本有D似法國對C朗朋友隊

下一球主

好彩走盤

有冇手足all in英撚1-1

4格

又打交

委仔控球在腳晒時間同對家體力
一到加時就係委仔領域

引左你買盤sorry

收息 好球

抵紫蛇羊 我真係唔夠膽買咁多錢係動物 仲要我冇咁多錢

Cashed

派me ok?

me刀是 咁多$$

我都係博下ja 無所謂啦😘

好勁 真係無膽 去個廁所無幾皮

包爺要半主

玩過好驚得返條屍

委拉...自己友拎波鏟自己友 FIFA先見到既野

唔會 因為玩完自己都會變埋條屍 總共兩條

動物真係不了

球證買左烏雞

成日見紫蛇撚動物羊錢 想跟

Achievement unlocked

要眼光加膽色

呢球反而冇12

買左 求燈

澳洲大波

買左無入球

原來澳洲係外圍賽

呢期牛市日日上
剩係強績金都升佐5份一

正戲黎

半主+下盤

幾時入角

同路

幾時買熊先岩 成交唔跟個市

1-0

袋鼠1:0

澳洲goallllllllll

澳1:0

澳goal

2.5b -2

屌 洗唔洗貢撚快

澳洲咁快..

Me2

沙地個龍派膠

1:0好啦
半主 下盤

支持大炒

假波到

吊 沙地個龍 On9

輸撚到金卡了
想g紫蛇點嬴咁多$$

大波

個半膽要頂幾耐

7左幾球

連戲都唔做

澳洲真係假波王

半主！ 下盤！

艾沙拉為

澳洲班人係禁區頂 個龍可以出到大禁區 好等錢洗咩

油王國

買左事前9.5細...
個盤快撚d落啦..

要拉攏一齊反伊朗卡塔爾掛

又半場一粒殺半大半和 下半追和殺上盤殺大波

半主好啦 要下盤呀

委內瑞拉U20 入波ok 嗎?

比1c我買9.5高水細okay

同路 一齊叫

澳洲好似要爭出線ga 🤔

我隻半主仲重飛過盤

岩岩7幾水忍唔住入左

澳洲有1C

Goalllllllllllllllll 1c

世青而家幾多分鐘

想知書包兄邊到出水最快？ 見個tg group 6點先出澳洲買唔切

有無咁撚鬼

88水入多注9.5s

搞咩委內晉級仲好分

委內晉級未

係咁轉緊

與委仔共存亡

沙特個龍好似收左錢 輸左既真係多得佢唔少

依兩日開左幾多場你有眼睇

唔係好啦對路都係買返角大

屌你88水入都入唔到跌到落75

意粉半大

準決賽都加時絕殺

12m買唔買好

12碼一定買龜

委冇射過12m
唔知咩料

沙地龍收左好多錢

上次對葡仔 買左葡

有無人買左角細9.5
我2.05買左注
1.88又忍唔到手買多注細
想等6.5補..

或者咁講
加時親都係上盤贏

點解你入到咁高水

下盤先要加時

夠你on9
你睇下今屆廢青加親加時係咪本身上盤嗰隊贏

委拉個金毛係敗筆
4打2傳左比人地後衛

金毛死全家

我指入左加時後

幾型

委仔上啊

應該

10.5中位數 第一次降係買到

有買

跌到6.5 5.5就掃撚晒佢啲角大

沙仔

沙地!!!

1:1 半大

11

😂

澳洲踢波係咪大波係必然架

意大利有無人買

1:1 2.5b -1

無信刀仔

澳洲1 1 補注角大先

下盤goalllllllllll

屌 痾個屎個wifi一柒啲水位跌到豬閪

沙地都幾好波

半大cashed

me

其實幾勁

咪gel得唔得呀Ching

笑

仲要受讓一球球半

我想講入波炸

下盤Goal都係gel
陳述事實

唔知大家有冇發現到 近幾次馬會有開即場射12m都係客晉

唔係點拎16分

屌 半主+下盤

無人理場世青

即刻買主

半場主入一粒 下半客隊追和反杯

絕殺委仔

你留意下先啦清！

半主呀

冇12m 因爲烏圭會絕殺

沙地勁牙

客追和個陣
個心掙扎左好耐
屌 主入多粒開半主先啦

垃圾澳洲 出局啦柒頭

仲有幾耐12m

2分鐘 委拉個龍救左兩次死角波好勁

買親12碼都輸 唔敢買

一陣12m大家試下照買客！

12m 神守門 委仔

想轉買龜仔晉

求比多次直播link

一定買客

澳洲踢成點